耳仔清潔液

話説小弟前排中耳炎，要滴藥落耳仔
宜家好似因為啲耳屎太多耳仔唔係好舒服(未封死，以前試過，最後用左幾舊水洗耳)
有冇巴絲可以介紹下～感激

轉頭準備去買

唔會搞到啲耳屎發漲？

有同樣問題。留名學野

去寵物店有

狗同人用一樣？

咪聽人亂講唔同架

都估倒佢鳩黎

買個噴噴再自己溝鹽水噴
反正清潔液成份表都係咁上下既野

YouTube search 下會見到外國人用syringe 裝10% 鹽水洗耳仔
一般都work
(我自己之前洗係問護士朋友）